犇殿試食評價

話說德福開咗間新嘅台式火鍋店
小妹當然去試吓
.
.
.

.
.
.

.
.
.

屌你！
知唔知犇殿係 mr steak 旗下！
係藍！
仲食乜撚嘢呀

已經有條藍絲負評

咁撚多後生排隊

喺條隊度扮同frd講電話 話啲後生仔一有新野食就好唔要面食藍店

好多人唔知

推 岩岩google 犇殿黃藍都搵唔到
好彩見到依個post

Mr. Steak 旗下餐廳 參與再出發大聯盟優惠活動

原來係藍 好彩見到 推post

推POST
啱啱有朋友約去食 好彩見到呢個post

Push

Push 經過見到新開

推

好彩我比左個post啲fd睇
差啲食錯左佢

same

勁

一齊做 救得一個得一個

仲係好撚多人食

此post要推